唔係同比塞，但塞去立會相反方向既線先

同埋唔好塞地面住